!!@@##@@!! -- Example 0
Domanda: Qual è il primo passo del processo di formazione delle rocce sedimentarie?
Risposta: erosione.

Domanda: In che modo l'alce utilizza un comportamento appreso per proteggersi?
Risposta: Rotolano in una pozza d'acqua fangosa per evitare le punture di mosche..

Domanda: Un astronomo osserva che un pianeta ruota più velocemente dopo un impatto di meteoriti.. Qual è l'effetto più probabile di questo aumento della rotazione?
Risposta:
!!@@##@@!! -- Example 1
Domanda: Una nave fuoriesce da una grande quantità di petrolio vicino a una zona costiera.. Quale affermazione descrive in che modo l'olio influenzerà più probabilmente l'habitat costiero?
Risposta: Gli uccelli acquatici non potranno usare le loro ali..

Domanda: Oltre all'ossigeno, cosa producono le piante durante la fotosintesi?
Risposta: zucchero.

Domanda: Un gruppo di ingegneri voleva capire come diversi progetti di costruzione avrebbero reagito durante un terremoto. Hanno realizzato diversi modelli di edifici e li hanno testati per verificare la loro capacità di resistere alle condizioni sismiche. Che molto probabilmente si otterrà testando diversi progetti di costruzione.
Risposta:
!!@@##@@!! -- Example 2
Domanda: La nuova tecnologia dei motori ha contribuito a far ottenere alle automobili una maggiore autonomia per gallone di benzina. Dato che la benzina deriva dal petrolio, questa tecnologia influenzerà la fornitura mondiale di petrolio.
Risposta: prolungando il tempo in cui il petrolio sarà disponibile per l’uso..

Domanda: Sooj ha imparato che le balene usano la vocalizzazione per navigare e comunicare con altre balene. Alcuni scienziati ritengono che l'inquinamento acustico negli habitat delle balene possa nuocere alle popolazioni di balene. Qual è l'effetto più probabile dell'inquinamento acustico sulle balene?
Risposta: separazione dei gruppi familiari di balene.

Domanda: Il risultato finale del processo di fotosintesi è la produzione di zucchero e ossigeno. Quale fase segna l'inizio della fotosintesi?.
Risposta:
